【持續更新】 一些傷殘人士的聲音

作為社會一份子，傷殘人士也十分關心社會，對於最近發生的事，他們如是說：

（借朋友ACC出POST）